[率先討論]2017歐洲超級盃:皇馬vs曼聯

UEFA SUPER CUP 2017

Real Madrid VS Manchester United

Date: 8 August 2017
Venue: Philip II Arena, Skopje

皇馬
曼聯

0:0

我曼必勝